秀智bb又俾人食左了

【Naver綜合】[李棟旭&秀智正在戀愛中!!雙方承認戀情!!]9日上午,根據tvreport獨家報道,演員#李棟旭#與#裴秀智#最近由演藝圈前後輩關係發展為戀人關係,年齡相差13歲的兩人正在美好的交往中,報社方面還表示目擊到了兩人在清潭洞附近享受約會的樣子.隨後雙方所屬社均回應表示"兩人互有好感,正在互相瞭解的階段."承認了戀情.

唔想做人了

條女愈睇愈靚，但都係我老婆李知恩最靚

叔控秀智

秀智。。。

就算結婚都好快離
唔好擔心

咁撚陰毒

呀棟郁一路屌秀智個西一路有敏浩啲精流出黎情何以堪

李棟旭正丫

我想食秀智。。

收皮啦 照下塊鏡人地男朋友個個男神黎

秀智冇波,

我都係男神，型撚過陳偉霆

樣>>>>>奶

拍拖唔一定做愛既

李東旭俾人食左

想一路食秀智一路比李棟旭食

做愛既都唔一定拍拖

唔通做咩？

接受唔到我智幫條友含拎

去搶啦

唔係有人覺得秀智係處呀?

比我食左 好多水

心好痛。。

雞

痴線 心乜撚痛

李棟旭好撚正

臭雞

本身仲以為李棟旭gay

神交

G

一早俾jyp食到臭哂啦，有咩好可惜

李棟旭俾人食左喇

秀智幾時同李敏鎬分左手

反正都係呃蝦條，又唔係真係娶佢做老婆

IU 果然最純

那個了唷

秀智識玩
次次都搵年紀大啲既

我好撚羨慕
東旭啊！！仲要勁深情望住秀智

師兄你好updated

李棟旭呀

死毒撚

有冇諗過係佢食咁多仔

孔劉

係雞

suzy 真識食

唔想做人了
수지

Lm睇IU飛釘圖

靚女俾人食左我都會心痛

好囉。。

臭雞食左我棟旭BB

乜撚野都雞

唔似既

秀智個西混合了猩猩敏浩棟郁的精。。

人生完結？

咁你咪死返出去囉

屌 好耐啦
呀敏浩被傳新女女係在韓中國人

一不小心搞大了便真的要娶了

洗乜講 我老婆心繁我一人

咁都要有咁佢既樣貌啦

我係絲。。

韓妹好撚horny 大把未爆姐

唔會有 死開啦

Same...

都唔係同一個人

好想同佢做愛

李棟旭值得更好

死神型到癲好唔好
秀智愈來愈大媽feel

Btw, 不要暗戀，去強姦

諗起佢首新歌⋯⋯
「我正愛著別人」

兵變 李敏鎬慘情

遲早咩

比唔比人食左都唔會有你份 放過你個心啦

兩個男神都俾秀智溝左
好羨慕 下世投胎做韓星

秀智又食仔

棟旭快D飛左佢啦
我都唔想做人了

見到呢句笑左
國民公車

分咗手再拍拖有咩問題

【OSEN獨家】[秀智&李棟旭方面"被拍到後承認戀情?還不如公開戀愛"]

9日上午關於#裴秀智#-#李棟旭#的戀情,雙方所屬社都表示"正在互相了解的階段. "同時根據兩人身邊的人表示,其實兩人距離戀愛還差2%的距離,而雙方所屬社快速承認戀情則被猜測是因為懷疑兩人被拍到了照片.同時今日一相關熟人表示"秀智與李棟旭還未正式開始交往,兩人在沒有任何想法的情況下,在咖啡廳等地見了一兩次面.這種情況被拍照了也不奇怪.但是突然出現了有關戀愛的報導,兩人雖然慌亂,但原本就互相有好感,之後堅定了'那就正式交往吧'的心情."

屌 成日食晒我啲男神

我反而覺得係棟旭比人食

我都覺得係

公廁幾時先唔出黎害人

從來唔覺條臭雞靚 明明已經唔想見佢 開親ig全部佢啲相

拍得個兩次就話人公廁
有公廁可以拍3年拖咩

咁你唔想睇到佢啲相點解要follow佢

反而覺得佢愈黎愈靚
Only one先留意佢

李東旭要比人食啦

冇呀 係finding個邊成日彈啲suzy suggestion 出黎

秀智真識食 全部都係男神級